一人一個成世人最好食既嘢

我先，阿媽煮既雞蛋炒飯。
依家想食都食唔番

阿媽煮嘅野

元氣軟殼蟹手卷

食人

膠少陣

去日本食嘅拉麵、壽司

乜拉麵？

係登別食地獄拉麵，因為第一次去日本食野，發現原來同香港嗰啲可以差咁遠

我下個月去日本，有機會試下先

以前每逢做節可以食到嘅嘢

大快活雞胸紅米飯

M記餐加大

日本d拉麵又鹹又油

蝦餃 由細到大都冇變過心

東京築地中榮咖哩

做完運動，好撚肚餓同口渴
即刻double足三兩加可樂，超撚正同滿足

樹皮

海膽

鼻屎

仔

日本和牛

芝士薯蓉

明將既紅豆軍艦

同初戀一齊食嘅野

雞翼 點整都咁好食